{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 쿠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 キャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。 未成年者の入室可否は業者に確認した後に予約してください。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 また、予約特典として高仕様ゲームルームがあり、2台のPC客室はご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は業者に確認した後に予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールについて教えてください。",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難について教えてください。",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があると言いますが、具体的にどのくらいの金額ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合がありますが、金額は未定です。"
        },
        {
            "question": "予約特典の高仕様ゲームルームとPC客室について教えてください。",
            "answer": "予約特典として高仕様ゲームルームがあり、2台のPC客室もご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 401
    }
}